有冇人知馬化雲同smartone有咩關係？

佢地個名一樣串法
s/ma/rt/one
ma/fa/one

笑撚到我肚痛

....

馬化雲佢都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想佢五馬分屍。
係 lihkg 個個當佢燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心佢啦，留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重佢呀馬化雲。

我比自己笑親

馬化雲？？？ 馬雲？？

牛牛

馬化騰

牛牛圈